其實香港冇左大陸人 真係少左好多問題

人口過份稠密
爭奪房屋
租金過高
樓價過高
醫療負荷過重
零售旅遊過份依賴大陸
本地小店被名店迫走
主題公園大陸人迫走香港人
物價通漲過高
社會福利資源被搶奪

全部得以紓緩或解決

推

回到97前

不能認同更多

點解會咁？
就係因為香港無自治權
今日就係一個好例子

佢地唔黎，港共政府會送比佢地